睇開美劇都知, 明明最開心既場面, 就會有更可怕既劇情出現

今日好似過左心理關口, 但就會有更大難關既出現, 一日未見曙光, 大家都要保持作戰.

光復香港

［極重要］全民錫春袋！！

大家唔好太自high, 我地未贏過架, d狗仲直行直過